最先唔俾叫口號, 依家唔俾賣書, 下一輪就係禁制網上言輪, 然後就起防火牆

逼你用百度, 然後港幣脫勾, 禁制港人外出

極有可能，否則如果在學校推國安法？